女仔食蛋白粉得唔得

想減肥增小小肌，但平時一定食唔夠蛋白質
飲蛋白粉會唔會太誇張？

正評：收皮啦，飲你妹
負評：飲啦，快好多見效

咩叫飲你妹

支那種？

冇所謂嫁 不過你平時真係要操得密囉

一星期1-2日 唔洗飲啦 食多d野仲好

需配合運動及飲食

妹你老母

你唔係要谷肌駛鬼飲gainer咩....
每日食3蛋白加一蛋黃咪得

蛋白粉=gainer?

妹你老母咩

睇錯食白粉

蝗語黎

迷你豆豆仲有冇畫法老王?

冇畫好耐

sor9

Work

呢d野真係發自內心既文字習慣
蝗/成日睇蝗野先會用

食完唔做重訓=冇撚用

妹你老母個老母咩

乜撚野妹 好撚柒 睇都睇唔明

返大陸啦 你妹

妹